會唔會有人執咗人車匙唔還

例如跑車車匙
有錢仔囡都唔會理 直接call 廠配過條

之前上網聽人講囉扭蛋車匙show off 笑死

好撚好笑呀

？